女仔做品撚師好嗎？

係外國，品撚師好專業，有得考牌，香港就無人識

坐等潮文出現 感覺係幾好既題材

男仔做好d

想做品閪師

想做品鮑師